大家覺得富衛d危疾保屌唔屌得過？

如題 求解 希望各位巴絲打比d意見 萬分感謝

你打算連條款都唔睇就咁問?